奶共日本中招仲多過香港同台灣

人仔真好賺，仲要有非外來病例。

果然最好朋友

唔知Keith仔有無事呢

又幾 傳神，

支那日本省

其實好多支那狗去咗日本
幫啲支那人搞checkin嗰陣見唔少人個地址係武漢

日本遲早末落

日本好多人都無戴罩
勁多支那係鐵到無罩狂咳

咁玩完啦

呢個病係日本好適合大爆發
人口集中氣侯偏冷永恆風土病

熊常後生都有，但35後全部唔戴

期待日本斬殺蝗蟲

日本派專機接啲人由大陸返黎都比左兩條友拒絕檢查然後比佢返屋企佢周圍走，想唔爆都難

佢地重有奧運